啲人係咪唔撚識點用自助付款機

一個人用五分鐘
屌部機唔係比你用嚟慢慢諗食乜撚嘢
係就返去櫃台啦阻撚住囇

吾識 教一教我ok?